%\subsection{Modèle statistique et algorithme MLEM}
\begin{frame}
    \frametitle{Modèle statistique}
    \begin{columns}
        \begin{column}{0.6\textwidth}
          \onslide<1->{
          \textbf{Notations :} $I :=\#($LOR$)$, $J:=\#($voxels$)$, $B:=\#($TOF-bins$)$.\newline\\\noindent
          }
          \onslide<2->{
          \textcolor{UBCblue}{$\Rightarrow$} Reconstruction tomographique $\equiv$ \textcolor{ao}{\textbf{problème inverse}}
          \begin{description}
              \item[$\quad$Sachant les coïncidences comptées :] $\boldsymbol{y}:= \left(y_{ib}\right)_{j\in\llbracket1,I\rrbracket,b\in\llbracket1,B\rrbracket}$;
              \item[$\quad$Estimer la densité radioactive :] $\boldsymbol{\lambda} := \left(\lambda_{j}\right)_{j\in\llbracket1,J\rrbracket}$.
          \end{description}
          \vspace*{0.5cm}
          }
          \onslide<3->{
          \textbf{Modèle direct:} $y_{ib}$ sont iid. $\st$
          $$
              y_{ib} \sim \mathcal{P}\left(\overline{y}_{ib}\right) \textrm{ avec } \overline{y}_{ib} := \sum_{j\in\llbracket1,J\rrbracket} A_{ibj}\lambda_{j} + \overline{s}_{ib} + \overline{r}_{i}
          $$
          $\quad\forall i\in\llbracket1,I\rrbracket,\ms\forall b\in\llbracket1,B\rrbracket$

          }
        \end{column}
        \begin{column}{0.4\textwidth}  %%<--- here
          \only<1-3>{
          \begin{figure}[H]
            \begin{center}
              \includegraphics[width=0.85\textwidth]{IMG/MODEL/SYS_MAT}
              %\includegraphics[width=0.85\textwidth]{IMG/MODEL/HUM_RING_SV}
              \caption{Notations - Adapté de \cite{cherry2012physics}}
            \end{center}
          \end{figure}
          }
         %  \only<2>{
         %  \begin{figure}[H]
         %    \begin{center}
         %      \includegraphics[width=0.95\textwidth]{IMG/MODEL/screen_sino_modif_propre}
         %      %\includegraphics[width=0.85\textwidth]{IMG/MODEL/HUM_RING_SV}
         %      \caption{Sinogrammes et projections - Adapté de \cite{cherry2012physics}}
         %    \end{center}
         %  \end{figure}
         %  }
         % \only<3>{
         %  \begin{figure}[H]
         %    \begin{center}
         %      \includegraphics[width=0.85\textwidth]{IMG/MODEL/SYS_MAT}
         %      %\includegraphics[width=0.85\textwidth]{IMG/MODEL/HUM_RING_SV}
         %      \caption{Matrice système $A_{ibj}$ - Adapté de \cite{cherry2012physics}}
         %    \end{center}
         %  \end{figure}
         %  }
          \only<4>{
           \begin{figure}[H]
            \begin{center}
              \includegraphics[width=0.725\textwidth]{IMG/MODEL/COIN}
              %\includegraphics[width=0.85\textwidth]{IMG/MODEL/HUM_RING_SV}
              \caption{Types de coïncidences - \cite{cherry2012physics}}
            \end{center}
          \end{figure}
          }

        \end{column}
    \end{columns}
    \vspace*{-0.5cm}


    % $$
    %   \lambda_{j}^{(t+1)} = \lambda_{j}^{(t)} \times \dfrac{1}{\sum\limits_{\substack{\scriptscriptstyle i\in\llbracket1,I\rrbracket\\\scriptscriptstyle b\in\llbracket1,B\rrbracket }}A_{ibj}}  \sum\limits_{\substack{\scriptscriptstyle i\in\llbracket1,I\rrbracket\\\scriptscriptstyle b\in\llbracket1,B\rrbracket }}A_{ibj} \dfrac{y_{ib}}{\sum\limits_{j^{\prime}\in\llbracket1,J\rrbracket} A_{ij^{\prime}b}\lambda_{j^{\prime}}^{(t)} + \overline{r}_{ib} + \overline{s}_{ib}}
    %   \ms\forall j \in \llbracket1,J\rrbracket
    % $$
    % \begin{equation}
    %   E = 1 - \dfrac{\sum\limits_{i=1}^{n}(O_{i}-P_{i})^{2}}{\sum\limits_{i=1}^{n}(O_{i}-\bar{O})^{2}}
    % \end{equation}
    %
    % A_{ibj}
    % A_{ij^{\prime}b}
    % y_{ib}
    % \lambda_{j^{\prime}}^{(t)}
\end{frame}
